\begin{multicols}{2}
  Sur la figure ci-contre, placer les points $A$, $D$, $B$, $E$ et $C$ afin qu'ils vérifient
  les conditions suivantes~:
  \begin{itemize}
    \item les angles $\widehat{BOD}$ et $\widehat{EOC}$ doivent être des angles plats~;
    \item l'angle $\widehat{COD}$ doit être un angle aigu~;
    \item l'angle $\widehat{AOE}$ doit être droit.
  \end{itemize}
  \vfill
  \columnbreak
  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}[scale=0.8]
      \coordinate[label=above right:$O$] (O) at (0, 0);
      \coordinate (A) at (0:3.5cm);
      \coordinate (B) at (90:3.5cm);
      \coordinate (C) at (140:3.5cm);
      \coordinate (D) at (180:3.5cm);
      \coordinate (E) at (-40:3.5cm);
      \draw[thick] (D) -- (A);
      \draw[thick] (C) -- (E);
      \draw[thick] (O) -- (B);
      \pic [draw,thick,angle radius=2mm]  {right angle = B--O--D};
      \foreach \pt in {A,B,D}
      \path (O) -- (\pt) node[pos=0.8,cross=2pt] {};
      \foreach \pt in {C,E}
      \path (O) -- (\pt) node[pos=0.8,cross=2pt,rotate=45] {};
    \end{tikzpicture}
  \end{center}
\end{multicols}